劉鳴煒係咪香港咁多個富二代之中最撚廢

上任半年就成功玩死個海洋公園

林建岳

大劉：我個仔好叻ga 我公司呢輪都賺夠啦 先叫佢去幫海洋公園賺大錢

留名煒唔勁，但唔算廢啦
樓上有版
姓霍嘅又好好咩

富二代二世祖

大劉寧願將家業俾甘比打理都唔俾大仔繼承
就知阿backage哥有幾廢

有錢佬寧願生個二世祖玩下明星
好似許晉

我覺得佢好醒喎，佢明玩賣盤套現啦

海洋公園呢舊野要靠裝修同新外判商提高價值

到時真係整到個商店街之類既物體（應該無人再投資起新遊戲）

樂園有番價值，再賣盤

咁佢就fatfat

好似許晉亨咁
都唔想個冇料扮有料嘅仔敗哂副家業

唔講都唔知已經40
早兩年唔係做咩青年事務委員會呢

唔係最廢,有個仲廢

今年冇去日本旅行, 人人可買樓

唔係
但廢得嚟成日衝出嚟攬啲嘢上身
仲要唔大唔攬

所以係最柒

不如講下有邊個富二代真係叻既

劉鳴煒點會係最撚廢, 波叔個仔都未出聲

佢輸政府啲錢啫，但波叔個仔輸老豆啲錢

誠哥兩個仔？
四叔兩個仔？

鄧兆尊

有錢人醒個D 係俾錢叫人幫佢做
之後自己領功

條ON9仔就自己無料仲要落手做

香港真係無
澤楷已經算最進取嘅一個
但出咗事都係要誠仔幫佢執屎

唔衝出黎柒已經叻

唔係人廢

其實係香港環境連玩滿等account 嘅都玩唔掂

你咁嘅時勢 你手牌就算搵李嘉誠都玩唔掂

廢得黎多野講廢唔出聲咪好地地

輸老豆借既錢

佢老豆點睇/處理佢就知啦，仲洗問！

Fat乜 公園係政府既邊有得咁賣 連海豚都無埋唔知有咩存在價值

嗱，乖乖地玩下明星仔咪算囉
都仲有幾廿億慢慢搣
依家連老豆棺材本都要嘔出嚟幫佢還債

9成都廢,不過其他果D肯認自己廢,呢條柒頭就以為自己好撚醒日日諗屎橋,其實好似鄧兆尊咁洗下錢溝下女咪算,做人要有自知之明

Victor囉

呢個撚樣連講野都唔presentable

玩死個個姓孔

佢係接爛攤子

唔知搞乜鳩
全世界都死
係要懶想突破咁 又無料
keep minimal staff run咪算
第日正常返又黎過

老懵董直頭敗哂成個家業wo

假設佢幫政府賣左呢舊蝕錢野，都有錢分啦

就算賺唔到，佢無野輸

叫返盛智文救亡算啦

之前有個呢年輸左老豆7億, 出面有5億數未找

689迫走佛地魔真係神之一手

條友離地兼on9

富你老母二代

Richard 係叻嘅。其餘係好一般

海洋公園唔係公司喎，無股份嫁

佢唔止廢，仲成日話人哋廢
同佢老豆一樣廢，見異思遷
下身控制大腦

姓鐘果個囉,,搞埋D濕鳩UTUBE CHANNEL
借拍片為名,溝為實
仲要柒撚到俾送真錢買FOLLOWER
無料既垃圾先要咁做

呢d2世祖真係以為自己有錢係靠自己架

有daddy 唔怕！

劉嗚煒都上連登

孔生在任個陣 洗腳唔抹腳

起個光影show 洗左幾千萬

起間泰菜又二千萬 起個Lakeside Chill Bar又洗幾千萬

就連海龍王裝修 都洗唔少

姓霍好多房仔女
嘅唔係個個都廢

後尾中資接手收返一大筆

可以同鄧耀昇整個敗家仔組合

未算最廢嘅
但一定係冇撚用囉

有錢人 唔柒已經叫叻
無錢人 唔叻已經係柒 公平咩

青年發展委員會有咩作用

獅子山無獅子

海洋公園無海洋 (同埋海豚)

睇見你就好笑
乜柒都唔識又要加把口

Who

幾撚On9先講得出

李澤楷，雖然攞老豆舊錢，但係自己發大嚟搞，而家旗下公司總值差唔多有長和一半
新世界鄭志剛，搞K11系列有聲有色、嚟緊搞埋活化皇都戲院
鷹君太子女羅寶璘，改逸東做Eaton年輕化曬，而且支持手足

個水上樂園同酒店區係唔係爛尾

新世界果班好似還可以？

酒店唔清楚 水上樂園起好等開門

鋪王嗰個會唔會廢啲

劉鳴煒都係敗人哋啲錢 鋪王嗰個搞到老竇就嚟破產

哩d先醒喎
輸極都唔會入肉

屌你走去做生意嘅 老豆嘅本都有得輸凸啦

多謝提供笑話

廢全香港人都知㗎啦

鄭志剛都ok
如果同佢老豆比

何超瓊
何猷龍

叻在屌Isabella

波叔個仔係輸天時
佢係真廢柴

東方海外賣盤賺返啦

唔做柒野已經好撚叻架啦
由細到大都唔駛點思考就有車有樓

條老而不敗撚埋個香港添

因為李嘉誠已經轉左server

起碼叫肯做下野，做得好唔好就另計

咁都唔係人廢?
睇佢尋日記者會Present真係毒撚咁
不過佢係有錢毒撚囉

照你咁講賣晒啲地起樓賺得仲多啦

何鴻燊，老豆破產二戰冇書讀都做到賭王

你地係咪漏左雞扒妹...差D將成個新世界玩完

依家仲做緊

古天樂呢？

Sad but true

佢呢粒天煞孤星，一出世嗰日已經係中華民族嘅災難

佢918正日出世㗎

你睇佢立法會啲對答 十足ive 仔present 咁

呢啲咪生性囉
行閒溝多幾條女行下街 洗得幾多錢

破產重算二代

連個會俾人摺埋 你覺得有咩用

都未有結果就睇死唔得

富二代依個支那語已經無人屌
個個用得咁開心

咁係大劉醒
知件垃圾會敗撚咗自己副身家
所以踢佢去敗納稅人啲錢啫

邊個會山長水遠入去行街行市集

49歲都係青年
容祖兒上年先拎左乜傑出青年獎
屌你老母啊嬸都係青年

如果作為二世祖 劉鳴煒實力又唔算好勁 最多叫中下
最多叫大劉都知佢夠廢 將D錢比曬甘比

真係要鬥 下面果堆都未出聲 一個比一個勁
但依堆垃圾一個做左香港市市長 一個做貿發局主展 一個垃圾會議員 望到佢地 我即刻對香港充滿希望

董建華

鄭家純

林建岳

咁係大劉勁，知道呢個仔不足以承繼家業。

CEO賣公司點會有錢分呀天才
如果係咁間間大企啲CEO一上場就賣撚咗人哋間公司去退休啦

最慘佢攬親邊個做特首都冇好人
689 柒婆全部都係隻老而不嗰邊啲人

利害
玩到破產同爭人咁多錢都可以話醒
真心醒既係盛智文
佢係玩到人地辛苦起既優勢無曬不突止
仲要玩到執笠仲要爭人好多街數

呢單野太耐無咩人知
要老豆出山救，又救得返，證明老豆真係勁

冇睇新哥傳奇咩？ 破產前算係大富戶

佢連ceo同股東都應該唔識分
請個ceo返黎賣左自己間公司, 洗撚請佢咩咁

睇下個酒店大王

大劉自己算唔算富二代

所以我老頭子講過句好精警，香港要get over，原來首先係要老矇董打柴

講真 真係幾廢
公司政府包底都輸
諗唔到除左佢邊個可以做到咁出色

可能係暗黑兵法
搞到公園冇得再搞
令政府賣地起樓收場
特衰政府有收入，地產佬又贏，之後就話唔需要明日大愚，consultant 又贏
呢啲人肯定遲早做特首

agger
我都覺得呢啲資質真係做特首嘅奇才

咁我支持佢做官
或者直接加入共產黨

富咩二代
係二世祖

鋪王鄧成波個仔鄧耀昇？

其實正正經經做個遊戲人生太子仔不至於敗晒家業
最撚朕家係果D懶係有D諗頭又冇料既

唔記得名
只記得佢係買左一堆工廈黎搞酒店/健身室/party rm呢類服務性行業
然後食正疫情全部輸到入肉

整到個商場鬼五馬六咁

諧仔都勁

最廢就肯定唔係，用“最自命不凡想擺脫二世祖個名嘅庸才”嚟形容佢似乎更加合適

d廢柴咪個個月出零用錢俾佢地算

K11 musea 不知幾好行 裝修又靚 我覺得整得好好喎

自己開廠做風扇頂死自己老豆

共匪標準55歲都叫年輕人

其實佢目標係搞死海洋公園然後等變地產

行得太前

佢唔算廢起碼肯做，有啲茶來伸手飯來將口

係佢喇!!

鋪王鄧成波個仔？鄧耀昇？

鄧耀昇

海洋公園係佢未上任都已經死緊

屌你地唔準話人廢啊！人地將d點數配哂落運氣度啫

拆哂佢先做商業街炒旺個地段
再搞到好似穌豪咁
香港係照顧有錢人消費
你班窮人去大灣區算啦

真 海洋公園仲會獲政府支持掉錢落去係因為佢仲係香港既一個主題公園 當佢將主題公園e個要素拆開其實只係自取滅亡

On9,你試吓用把口r到5、60億俾我睇吓？直頭可以開班教授cap水大法

現實就係咁

飯來張口搞唔到人，佢依家搞緊人呀…

相比其他 算係白手興家啦

唔係 董建華先係

你問依家50歲左右班股民，應該個個屌佢屌到仆街…當年d人無左9成錢…

劉嗚煒真人

哦呢個
講真佢係輸無運

前乜鬼 現家收成緊
一開始個個股東都話佢玩藝術亂燒錢
結果個個場/樓都搞到風生水起
個個港女拉仔去打卡買野
大圍新樓一瞬間賣晒

佢唔係最廢 係最無自知之明
呢啲人最撚可悲 搞着其他人

有少少唔同
富二代字面上純粹係老豆有錢，係中性嘅
二世祖卻聯想到敗家，係貶意嘅

港共政府以權謀私啫 人人做都會得

有恭喜你嘅女人就正

認同
有長遠眼光之外
計5年短炒都係大賺

雞排妹都廢啦
老豆當年退左休都要出返嚟救亡

其實係好失敗。OP 係公共事業。佢係用咗搞商場嗰種方法救亡。宜家做法係拆骨，然後玩外判，到時候海洋公園商場冇分別，人流會多咗，但係未必個個都會俾錢消費。

客觀講, 又唔係100%佢玩死既
有武肺點去呀大佬
不過條友離地+廢係事實

佢老豆

雖然富二代係大陸詞 但係同二世祖冇出入？二世祖係指有錢人啲後代好食懶飛 富二代純粹係指有錢人後代

蠢唔緊要 又蠢又勤力先大獲

盛智文就真係勁，先搞左個蘭桂坊出黎，之後搞海海公園都有聲有色，我記得揾佢搞海洋公園前海洋公園都係廢廢地，有d過時咁，但佢真係重新搞返起個品牌。

雞排妹垃圾
反而佢一對仔女都出色

其實4個有3個都係死係時機度, 都唔算太柒。再出發條檬撚就真係由細柒到大

無撚有錯

好似董建華 條仆街
輸撚咗佢老豆成間公司俾共產黨都算
仲要落撚咗台 半隻腳入咗棺材
都日日搞乜鳩香港再出發 團你老母基金
日日幫共匪賄賂
何志平 填海華 都係呢條仆街搞出黎

純少你估講笑架

但係富二代係匪語，都係唔好用啦

下
佢攪科網股搞到成Pat屎咁
要啊爸執手尾wor

係得盛智文先搞得掂，佢一唔做就開始蝕到而加

老豆副身家俾第個女人都唔俾佢 二世袓都無資格做

其實佢至少有自知之明 鍾意講咩都好 就係唔好衝出嚟柒
又要懶醒搞埋曬啲柒野 嗰種俾人感覺真係好廢

鍾培生

二世祖指承繼上一代財富的家族領導人，相傳名稱來自第二代秦朝皇帝秦二世。

From wiki

佢唔係唔做 係果時689 唔鐘意佢 炒左佢 換左自己個親信孔令成入去
結果一上任第一年已經開始蝕 蝕足六年

佢唔廢都叫高學歷

佢係衰扮勁其實冇料

淨讀書做學術野算啦

咁多個唔講講佢
叫雞都叫到沉船

男人就係犯賤, 有錢冇錢癈青癈老都係同一個死穴.

係，我講得唔好
我記當年盛智文係撐唐唐

More

如果講到二世袓，就必然會睇到秦代第二個皇帝胡亥。話說佢爸爸贏政消滅六國，統一天下，建立一個強大嘅帝國，叫自己做始皇帝，即係秦始皇。

佢仲諗自己嘅皇朝可以千秋萬載，所以子孫以後叫二世、三世，四世，一直數落去，二世呢個名就係咁嚟喇。後來，贏政個仔胡亥喺趙高同李斯嘅幫助下，成功响哥哥扶蘇手上搶到個皇帝位，成為秦二世。

不過，呢位秦二世係一個昏君，重用宦官趙高，指鹿為馬，佢本身又荒淫無道。

結果，佢老豆留俾佢嘅江山俾佢敗哂，仲俾人迫死，佢死咗無耐，秦朝就亡咗。於是，大家就鍾意將有啲紈絝子弟叫做二世袓，喻意佢哋同秦二世一樣咁無用。

From topick

敗完老豆錢，仲可以敗一個城市嘅納稅人錢，要前世做咩，今世先可以咁

on9都有個限度

咁你有冇廷伸閱讀埋秦二世嘅生平同埋下場？
如果你睇埋就知點解後人會用呢個字去形容好食懶飛嘅敗家仔

其實係 疫情冇人估到
冇疫情黎講佢D 投資都算係穩陣

但真係好好笑 一輸輸到老豆d 現金流都斷

唔夠鄧耀昇廢

條垃圾雖然親支奶共

但始終係猶太佬做生意可以唔勁咩

好似個六號咁四十幾歲學人上後生仔傾下計

圍村嗰啲二世祖最廢
同埋啲on99黑社會一齊

最叻應該係希慎果班

個個名校 平時又唔出聲

搵錢還搵錢 都唔會成日屌後生

平時屌地產商 永遠唔會屌到希慎

pr做得好

希慎廣場示威以來都冇篤灰

成個銅鑼灣都係希慎 要迫店主交閉路一早做左

似乎冇咁做

平時又冇埋堆 所以做唔大

淨係政府注資條債都還死下一手啦
砌尻左佢起樓對住個無敵海景可能仲搵得多，又有黨鐵

仲記得佢走果陣講自己唔想走
垃圾港共

最廢我覺得係霍英東個仔, 廢到去個孫嗰代
仆佢個街食老本食到而家

咁唔通去以色列條街執件猶太佬都會做生意勁咩

係怡和咁On9要衝出嚟柒
佢哋外資係大陸根本無市場
都唔知做乜春要撐警

旺丁唔旺財

幾百億 日日酒池肉林都唔會敗晒老豆身家

但搞生意行錯棋真係會輸晒

補圖

劉鳴煒咁有錢但係連條褲都好似賴屎咁

波仔先係教科書式嘅敗家
上一代就賣飛佛兩兄弟

我覺得佢係最搞笑

日日出黎扮才俊扮貼地
但根本離撚晒地

仲有何超鳳

盛智文接手時都係蝕，早排睇郭超，都話因為盛智文既海洋公園無錢係手，於是迫住用創意刀仔鋸大樹，係盛智文勁所以鋸得成

不如講下有邊個係勁

猶太佬係天生做生意嘅種族

華人賤種想同人鬥

林建明都唔差

好多廢嘅有自知之明
玩下女人算
唔會主動敗家

啱啱先話佢啲酒店全部唔再放no pay
知道收賣人心幾重要 呢啲真醒目仔嚟

華人呢方面其實都唔差，好過東南亞同d黑人好多，只係d手法有時真係太仆街。

好似打online game 咁 轉日本server 易過台灣同大陸D 課金server

佢都好難唔俾人屌係廢
講真海洋公園呢啲學樓上師兄話齋係公共事業，雖然都係蝕錢但只要保持一定盈利呢啲其實點都冇事，至少唔會好似而家咁俾人屌到仆街

大劉衰左單行賄
佢個仔都可以做到官
應該叫叻仔 埋到政府身

BTW好似係佢老豆唔留公司俾佢玩
所以佢要做官搵出路 定係同老豆夾住黎做就真係唔知

南豐果個都似返個人

富二代入面係咪得賭王啲仔即係第二房嗰啲有料

你比我係劉嗚煒，上年我將50億買落美股夠有一倍以上回報喇戇鳩

掉番轉咁睇 唔搞死個場 點服眾

商店街就擺明係ON9 搵笨柒
會唔會坐成個鐘車入南區行街買野先?
咁都得既 香港果個新田購物城 一早得左喇

大劉？

其實唔好話二世祖呀，任何一間公司都係，無料唔緊要，最緊要係唔好扮勁走出黎7, 放權俾d真係識同勁既人做就得。

成日見d公司話有新管理層到場就玩新人事新作風，其實本身檔野無咩大問題就蕭規曹隨係最好，坐1-2年熟左d野先慢慢改革都未遲。

呢啲先醒，有老本食唔通唔食咩，你睇下鋪皇波叔個仔

近排新世界第三代搞得起K11，南豐孫女搞得起紗廠，呢代應該真係Package Lau最廢

華人係靠搞自己友 同呃人 搵食
唔係靠創意開新源

直接pass左佢，俾孫嗰輩搞

師兄輕度？

同埋會有二代
所以第3代不在討論範圍

呢啲其實已經叫做夠晒交代
有句說話其實講得冇錯
「創業難，守業更加難」
唔係點樣大家保持到而家嘅優勢或者錢其實已經叫做夠晒交代

yes, 所以係手法問題。
真係創意開源呢d野唔夠人黎

南豐孫女算唔算黃
個場咁黃

奶支那奶得唔夠力
人奶支佢奶支，奶到咁廢應該係第一隻

係守業既通常係二世祖，未捱過，又無創業果個咁勁，所以搞到鑊晒…

其實只要用返前朝既人，唔好自己揾frd入董事局，等d舊臣繼續做返以前d野就已經無問題。

問題係d二世祖/新老細一掌權就急住搞埋d新時代野。

最廢一定係波仔
但佢娶到個靚女老婆

可能睇嚟CCTVB多
個個入局就要扮吓權威

到時候成班阿婆阿公入去味下味下 坐成日
應該會連遊客都趕走埋

689仲要仆街到突然通知佢，限佢一個月內好執哂啲嘢走

佢r到係因為佢係大劉個仔咋
咁撚有口材就唔會日日出來講野都比心屌啦

如果可以咁改頭換面，好多人都諗到啦

哈佬喂好似都係佢發大嚟做?

又要見盛智文要咁R法?

係阿爺個本

二世祖

富二代

波仔

我覺得係人性黎，呢個世界好多人係志大才疏。

我公司新ceo都係咁，一上位就推走舊ceo行左20年既野，搞個節目巡禮出黎講會做咩新野

我公司係行內做開high end 野，今年on9 到話想轉營開始做埋low end野性幻想2邊都食，我地估到時d high end客應該會反9佢枱。

起碼唔會出黎扮係生意奇才/智者先

倫敦國王學院法律學士
倫敦政治經濟學院法律碩士
倫敦國王學院法律哲學博士
特許財務分析師

最尾2個點樣返嚟心照啦

係，所以佢真係會由用家角度去諗點樣先叫好玩，但佢之後d人無好玩既新野加過入去

其實搞下vr game已經好過癮，只係班友真係脫晒節

lz是同胞嘛，别分那么子细了

一個癈嘅嘅富二代，
唔做嘢癈啲，
定做嘢癈啲，
我睇唔透

都話撚咗個意思唔同 戇鳩鳩

幾時去港台做台長？

垃圾鳴煒出現了

佢都算比人 “玩爛左接手”⋯
大陸佬玩親都仆街

真，所謂成功嘅秘訣真係笑死人

一定唔係!

不過其他廢嘅唔敢咁大聲俾人知啫

買酒店撞正社運同肺炎

tim cook 見字快手賣撚左apple 佢，fat fat

我好奇正統何東家族嗰邊點 唔係何鴻燊 同埋講到鷹君嗰類有錢人其實喺香港已經被邊緣化

話舊K11好行都算，Mesea真心垃圾，我咁多friend去過都無positive feedback

海水公園本來都殘到冇人去
佛地魔一入海水公園就搞大show
又夏水禮又哈佬喂
結果吸引返勁多本地客入去

689條仆街踢走人換孔令成
結果蝕到仆直

佢都係衰呢次
不過佢自己搞左間賣錶都好似唔錯

醒嗰啲應該賺錢啦

屌你咁撚多本，依加係輸少當贏？

其實係
黃賭毒 只要唔掂賭
叫雞 俾夠一百萬都屌到虛脫
吸毒 俾夠一百萬吸到死

2個K11都總有D角落位去到好撚唔聚財

雞排妹一出
誰與爭鋒

佢想救亡好簡單啫
分開山上山下兩個價
山下收順啲幾廿蚊位咁
一部分俾人放下狗，一部分俾小朋友睇下guinea pig
個濕鳩噴水池變做大草地俾人入去野餐
山上繼續俾人玩機動遊戲

最撚緊要唔好再俾特價啲支那旅行團
搞返好啲咩哈囉喂

講真如果個公園真係做到為香港人嘅話
俾一百幾十億都冇撚所謂
但前提個公園真係為市民

利申：無留名萎咁有錢，但同留名萎一樣廢

香港海岸線嘅救星

廢就專心玩女喇

好記得N年前有次睇報紙，影到鄧肇堅個孫包左vivian law同另外2個靚模係沙灘同遊艇4人遊

有錢最緊要就係低調同埋唔好搞事，專心玩女就夠。

再唔係你睇下鄧兆尊，做左咁多年都係2打6, 除左爭產果期外，無咩機會見報，但自從專心收租同玩女人後，d報紙佬定期就影下佢有咩新女，仲多左見報添

多d 嚟海洋公園探我 平時我喺熊貓館著住戲服

明萎真係廢 但又成Q日想出位話比人聽自己聽
好似許晉亨咁玩下女玩下馬仔釣下魚FING下阿爺留低D基金過人世咪算囉

都有人話個商場係俾佢搞返生既，不過係咪真就唔知喇

巴打你從股民角度睇就係

明星雞

廢唔一定最廢
不過衝出黎柒就一定係

鄭志剛都ok既

忙緊奄奄一息既酒吧業

笑撚到 想賣左政府個公園比邊個

利豐嗰件無人提？
曾經大藍籌玩到除埋牌

當年蛇吞象食pccw有幾多個做到

新世界當年都差啲收檔
彤叔出山先捱過，再到個孫玩藝術

咪係 有錢仲要曝光率做乜 舒舒服服unun腳晚晚屌女開P啦

純官
彤叔一死 跟住就中風
如果唔係新世界gg

人地錢已袋，點解要理你班股民生死

講中晒

兩個字唔同意思
但佢又的確係二世祖

講真之前話唔知pokemon定任天堂揾佢地合作都say no
擺明班廢老唔知咩黎 睇少人地啦
抵佢地蝕
不過依家用我地d稅黎蝕

40歲青年
證明個社會幾扭曲

係自己間酒店長hold住間房，間房得自己專用既lift同專用停車場先入得，晚晚就叫唔同既女星經果個停車場上房

OP本身已經搞靚左個頭
班大陸西唸住自己接手一樣搞得掂
可以從中抽下油水

點知又無生意頭腦
愈搞愈衰 同殺雞取卵無分別
跟手拍拍蘿友走人 留低啲屎比下一手執

當宣傳費咋，仲慳唔少錢，又build up 到形象

果幾年叫cap左人工福利同工程費各樣野囉，個公園死左?wfc?

廢唔緊要，廢得嚟覺得自己好勁，走去擔大旗，呢下係致命的

人地任天堂主動上黎話搞寵物小精靈主題公園都唔受

華人賤種真奇怪人地送錢畀你都唔要

對答幾正路

根本個個都知有錢佬都會玩呢啲 唔凸個頭出嚟根本當睇你唔到 係要咁蠢俾人放焦點落自己度

寵物小精靈係日本野黎 唔可以祟日嫁

人地要搞都搞喜羊羊樂園啦

舖王波叔個仔

其實唔太出名既，你拖住條女係街行都無咩人認得

同埋只要未婚就唔係d咩醜聞，反而一直半公開會咁玩，有事爆醜聞時d人都預左，唔會屌得勁

主題樂園其實全世界都有好多，日本、法國、美國新加坡都有幾個呢啲咁嘅主題樂園,人哋唔單止吸引到海外遊客自己嗰啲人民都會好樂意去大香港已經有好大分別

大陸詞點形容二世祖？

其實點解覺得意思唔同就用蝗語都冇所謂

包個明星仔咪十零萬一個月
一年先一百個
根本冇得輸

Fake news黎
同埋就算比任天堂搞一樣死，你諗下任天堂一早將寵物小精靈改名做精靈寶可夢，點睇都唔會搞得成

賣俾環球片場 迪士尼海洋世界

加讚都懶醒搞好多生意

其實睇佢都似啲好想表現自己有能力 想扮貼地唔係靜係靠父幹 但事實係由佢細個吸收嘅都已經離哂地 兼本身冇特質同能力去做大事 搞到成日俾人笑 都係安份守己做個二世組啱佢啲

佢老豆醒唔比間公司佢者

誠哥唔係玩人地俾嘅牌
佢係玩點樣派副好牌俾自己

舊k11 咪一個好普通既商場
新k11 有主題好多

佢老豆先醒 搞時搞唔好搞到老豆

其實佢毅力真係數一數二
佢老豆放棄咗佢 但佢無放棄自己
其他二世祖柒一兩鑊都自動收皮 銷聲匿跡
佢柒幾多鑊都仲勇於表現自己
希望老豆望吓自己

真

有努力過

佢真係最廢, 乜都做唔撚起, 又要痴公職
搵鍾共做例子,
蝕左自己身家都好, 起碼佢搞電莖果D真係搞得起先

我覺得唔係創意問題
係文化問題
食子文化一直存在=老屎忽佔據大量資源
老屎忽有撚創意咩
同時後生有破舊立新勇氣同行動力既又少
即係形成一個loop
後生唔敢另外開新隊
排舊隊就一定有老屎忽頂起前面
到老屎忽退落黎
後生果班又變新既老屎忽
即係好有創意既idea永遠唔會大量產出
少量脫離左呢個loop既人
（開明老屎忽、開新隊後生仔）
又因為數量少影響唔到大局

應該入行會，成班垃圾

做副主席果陣OP已經衰落緊
都仲要on9接個主席位黎做

佢起碼冇衝出黎柒

麥浚龍

用人有眼光

個單fake news黎 不過要搞真係有得搞下

呢個世界有幾多人真係人中龍鳳有能力搞到咁大檔生意呀…佢老豆已經係，你醒少少就知道第2個唔會係佢

佢連最基本既自知之明都無…不過話分2頭，由由到大都有擦鞋仔跟身，又好難知自己有幾廢既…

每次有人post都會睇哂

佢係冇乜能力
佢放棄晒華置嘅股份
自己落手落力搞政治（雖然唔叻）
但都好過一堆好食懶做嘅富二代
例如 李嘉欣個老公許晉亨

大劉

何鴻燊二房啲仔女

其實海洋公園本身條件係好撚優越
（超靚地段+好大地方+咁多年管理動物園經驗）
都唔知做乜柒可以搞到咁既田地

二世祖粵語專用

乜鳩中性同貶義

唔同操你媽逼係中性
屌你老母係貶義

用自己屋企錢就是但啦，條撚屌劉鳴煒要全港埋單就死全家啦

咪就係
大家又睇做皆大歡喜
佢又有得食花之戀
真係做到大家都皆大歡喜

邊到係呀？
我記憶中 果陣間船公司破產邊緣，到董建華接手，佢一手救返喎
做特首係廢，但佢無敗家業

葉問d劇成都話佢係三世祖架喇

對於一個庸才
我諗大多數人會寧願佢慢慢食佢老豆身家

好過衝出嚟指手劃腳敗納稅人嘅血汗錢

成個家業賣左俾共產黨算唔算敗家業

佢有個好爸爸，以身作則唔去澳門旅行支持佢

最近先接班果班喎？
不過係3世祖可能唔貼題

連登真係多思覺失調

淨係識去旅行

Ivana Trump 仲要靚

其實就係咁好勝、咁落力但無能力先死嘛

安安份份，請個靚秘書留係公司收風打關係。每日聽下人briefing，簽下名，得閒就搵d Uncle 飲下茶食下飯 make 下deal。二世祖咁易做都做唔好

我佩服粵語人
肯對上層用d尖性既用詞

唔同支那或台灣
對掠奪者仲陰敬咁用富二代表達

巴打你調轉左

係佢老豆交俾佢時檔野係世界7大船公司，但果時海上貨運因為飛機開始普及而開始走下波。

咁正常人呢d時候緊係用自己物流既優勢開始投資去航空既貨運，或者保守d就攞自己既物流團隊去食航運後既陸上物流市場。再唔係，將業務轉營做其他領域都係一條路呀。

但老董見海上航運式微，就all in擴充船隊

於是公司就破產邊沿要大6救

香港有咩好野唔係俾垃圾管理層玩爛

有波仔喺度，留名位至多排第二

總之呢條老而不係一個垃圾嘅典範

廢唔緊要，最慘係到扮勁

太aggressive喇，應該係同d每星期返2-3日公司，11點幾12點先返，同d董事uncle /老臣子食下飯吹下水就夠，俾佢地知你未死，檔野始終係你既就夠。

好撚mean

二世祖啊

富咩二代

甘比
玩曬左佢

佢係贏在政治因素啫
你當 SingTel 流㗎

成班富二代之中連玩都唔識

咁起碼佢冇衝出黎柒啦
乖乖做好自己角色：「兒子」

大家忘記咗廢中之癈嘅老懵董

香港咁多業務，唔撐都幾麻煩....

所以留意返老董時代d政府政策，會發現做事手法同佢當年搞家業係一Q樣，都係鐘意係奶緊野時就搞大單野咁

冇誠哥個仔呢個title邊班到水返黎俾你吞

好好地一個公園，竟然敗響佢手上，最重要係唔使蝕自己錢，佢都算叻仔，佢老豆都好勁，明知個仔唔係好掂，叫佢唔使返公司管理

呢條友正廢柴黎

咁唔係叫醒，係叫放棄。

變地產項目/商場/收租佬有幾撚難呀，黨鐵起撚咗個站去到門口。
之後就將公園閘口退到老撚遠，近黨鐵站嘅就租俾餐廳，食肆，舖頭，自己就收租。

不如近黨鐵站嘅就起住宅，下面就係商場。
仲好賺啦，之後就話係公園一部份。

人哋搞嘅係主題公園，佢就變地產項目

鐘培生 - 不過富3代

好似佢疫情以黎都冇放過no pay, 仲要有少少花紅出

能力係有限
不過睇落係有心想做D野
要攞彩唔會接海洋公園呢D濕鳩project做

大劉真係醒！諗到叫個仔返公司就害死自己，叫佢去海洋公園

佢形象咪就係TARGET 班貪小便宜,諗住俾幾百蚊月費
就可以逗封一萬蚊利是既人囉

富二代又唔代表一定要勁,但應該勁過好多連登仔

No offence
但古代打仗呢d冇料到又要扮勁既第一個拎出黎祭旗先
因為會累死全隊

鐘生

廢唔係問題
問題係廢得嚟覺得自己好撚醒先慘

搞酒店個個 搞到老豆輸身家

你話富二代廢
但係無論係由佢地長輩執手尾定係佢地有能力請D勁人幫佢做野
都係一樣蝕錢
證明香港發展空間係無晒
以前銀行金融業都悶聲發大財
而家連份工錢都少過人或者都比人炒左 航空公司都一樣

你輸錢先成睇落成Pat 屎

都市傳說講到事實咁 李嘉誠救仔

Wa...好直接。。。

咁咪work lo,起碼已經有你呢d 唔貪既人留意佢

唔係 仲有啲更廢
但一定唔會好似佢咁唔知醜日日衝出來

佢唔算廢，最多話唔係最叻

最廢一定要提蔡加讚同許晉亨

其實能力有限就唔好on9 想有心做野，依家志大才疏搞到其他人呀…

遺產畀曬細仔細女都唔畀佢 就知係買個希望

唔係…
2世祖/貴族最好就係專心9 hea, 最多都係搞下慈善野就好喇，唔好搞其他野。

古時打仗無料扮勁更唔應該俾佢出去打，佢一死就影響軍心，同埋佢帶兵衝上前死左都係少左兵，應該俾佢係後面繼續歌舞昇平就算。

但調返轉睇 上任半年就大改革都唔係件容易既事
反而有d 期待往後既op 會係點樣

雜誌經常介紹蔡做鐘錶生意好成功, 應該好過許啩

其實佢個位就係要搞死海洋公園

如果唔係點洗錢呀?

係揾市民笨!

然後要攞約滿籌金

所以佢唔廢，不過係垃圾啫!

海洋公園同香港一樣註定收皮, 你搵佛地魔出山都無得救

富二代
二世祖

海洋公園上年封左2百幾日, 又冇晒大陸人.
仲邊有得玩

迪士尼一樣收皮

有啲冇出名啫

所以睇佢個勢似係想將自身既依賴性減低 始終下下咁問政府拎錢唔係方法

其實任何公司都係，除左本身亂到仆街之外，一埋枱就舉手大改革9成會慘死

大佬，自己未摸熟d野，下面d老pat pat hea慣，一大改革佢地唔反枱都做小動作喇

坐定定先，等d 人習慣左「劣」順左先，之後借d 2先慢慢換人同推新野。講真一埋去大搞，邊個係人邊個係鬼都未知喇

疫情冇得開 崆邊個做都係死

硬係覺得會有啲更廢

不過好老實 如果一直咁擺係度 仲快死 因為本身已經無人去
我諗呢一步唔係亂黎 而係時勢所逼 當係一個希望囉

間野都半死 邊有時間慢慢摸

海洋公園爭啲執 連份工都爭啲冇既時候
啲老屎忽未必會玩野

海洋公園邊有得等
等即係要政府繼續bump水, 邊個仲係倒錢落海
你要人注資,都要比人睇改革方向,唔係叫人繼續燒錢

我都係咁諗 根本無比佢亂咁舞既空間
你睇佢尋日記者會緊張成咁 我諗佢都好著緊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻(狗隻#1149)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

但賣盤佢收咗差唔多5百億wo
比你想繼續做定係坐喺度收息
一年收1%每年都有5億

行得好前就真，當年iTV失敗係因為網速未追得上
佢搞viu係東南亞市場有得同netflix鬥

其實咁耐既樂園
有個咁既理由停咁長時間
係一個好好既機會做過大翻新
執下啲機動遊戲，加啲野
太舊既就拆走
劉大少就拎啲時間諗行山諗水中瑜咖諗賣海鮮

吊你，要分那麼細嗎？
民賤聯閪d定工聯會閪d？

所以我先話有d 期待 究竟大執之後既op 會變成點

但就咁聽返黎啲方案都係bull shit多

喂都唔係 之前試新野搞glamping 一陣就已經一鳩full 曬
家陣又興玩大自然 我又覺得件事唔會柒

大執機動遊戲應該會變番盛智文果種模式
而家似想focus番本地人同保育教育，要睇下香港人仲buy唔buy佢

YDC?
廢到垃圾
YDC根本唔代表全港11至35歲唔同階層青年人
只有富二代/親正苦建制奶共青年人除外

劉鳴偉係富三代
佢老豆先係富二代

呢刻因為疫情咩都要停，但其實應該玩其他野，即係外國d 航空公司都玩下賣飛機餐喇。

你問我呢刻應該要搞其他網上業務，例如搞個youtube channel做下show俾人睇叫人課金…或者係網上賣下product, 好過依家咁樣等死。

鄭志剛真係好撚叻
仲識收買人心

老屎忽：記得抄我賠足d呀

唔係我地埋單關Q我事咩，
但呢條劉姓仆街係要衝出嚟柒先抵吊

鄭志剛

op 搞呢d 你望都唔會望啦

鍾培生呢
佢算唔算廢

廢就冇咩興趣想知，
反而想知公認最勁(接管生意，RUN得最好，甚至有過之而無不及)係邊個？

咁講都似係
將客源重心轉移返去本地人

著緊無用，做管理真係要識收放
呢個時候係要俾創意，甚至乎佢再癲d既，搞全港徵橋比賽，睇下d市民其實想要d咩/咩會肯課金，先再係入面揀有咩好橋可以跟，好過自己R爆頭搞d野出黎最後無人理

諗起 試當真

有錢仔

可能將來疫情好左國際客都未必咁快有番
要靠本地人報復式旅遊去賺番筆
我覺得佢蠢在係接海洋公園呢D九死一生既野做
不過挑戰不可能呢樣野又幾欣賞既(唔係林鄭果種,至少搞OP唔會影響到人先)
起物業收租個個都識,但如果個個都係咁保守呢社會又好似無咩變化
反正唔影響我,觀望下OP搞成點都無壞

人地去一次日本洗幾十萬，去少兩次梗係買到樓

望唔望就睇下好唔好睇架姐，即係佢拍埋d片係national geography 咁緊係無香港人睇喇，但如果佢target係小朋友，起碼有家長市場。

迪士尼咪一樣係搞主題公園，但佢d片咪照大把人睇，拍得好睇點會無人睇。

係做支那人為主之前
以前既海洋公園係以做青少年一類為主要目標 只係有家長帶住先叫係一家大細
所以先營造一種朝氣勃勃既氣氛 又請好多後生做員工

但而家搞呢啲露營又瑜伽又行山呢啲係中老年客 所以搞到成件事暮氣沉沉 完全冇哂活力
個目標完全唔同左 搞到死場咁

轉做pokemon主題公園吸全球資金咪仲爽
做到上市都得啊
唔係我題出 大把人建議
我就覺得可以加多個賽馬會賭場

九死一生有好處既，就係西左後俾人插，都大條道理話單野根本就九死一生西左唔關我事

又未必 我本身都會去露營 我都會想試一次去op露營
利申 後生仔

吊你老尾，你係咪大劉嚟？敗人哋d錢好過敗自己副身家

楷仔出過啲咩事?

我唔係睇pokemon大都覺得搞pokemon同老任大有可為

驚死咪劃個館出黎做，試下水温先囉

正評

佢阿哥先廢喎

男人唔係好色就貪權

問題係露營既成本效益，同埋你可以揾到一d比佢平好多既選擇

咪就係

屌 同OP 本身一樣 你都唔會日日去掛
間唔時去玩一兩轉都過癮 唔係用錢黎衡量既

咪係

不過d銀行家都係比面誠哥，當時先會借錢比佢買hkt

不過Richard本身都叻仔

理文造紙李文俊都ok

呢個有自知次明，唔驚二世祖玩女，最驚二世祖有野心

我幾時覺得用蝗語無所謂
但你要叫人唔用要指正人 你最基本都畀個意思一樣嘅字出嚟替代啦下話
求鳩其掟個字出嚟就叫捍衛本土文化

另一個角度睇就係好多人根本唔知二世祖點解
以為有錢人嘅下一代就叫二世祖
依家有人大大聲話富二代=二世祖
我糾正返你都有問題呀

本身冇料，誠哥個仔又點

當然佢兩者都有

你去玩緊係過癮喇，佢要賺到錢架

同埋你睇下新聞，人地迪士尼係搞到有d長唔大既港女個個星期自己1個人都去都未計d家庭客

對比下你間中去玩1-2轉，佢點賺錢

可能佢做極都唔紅，個市場教精左佢

如果佢係做生意，應該身邊d擦鞋仔已經捧到佢上天，個人唔會咁有自知之明，識得屌女渡日

富咩二代，二世祖

呢個又衰太過進取落太大注碼，諗住搏嬴變酒店大王，宜家先輸埋老豆老本

咁佢又唔係得露營。。。。。。
同埋佢外判左好多野出去
可能預將來賺都唔會賺好多，至少cover番成本/唔洗補貼咁多

咁呢樣係其中一樣姐
部份區域外判出去 管理成本會減低左 壓力相對少d 又有錢收
另外轉型 又會吸引到本身未必係客源既人
有諗過既成件事 未去到咁亂黎

最冇料嗰個都係佢

反而迪士尼 重未變陣.

富二代都可以係敗家仔
因為支那奴性重對有錢人尊敬
都無二世祖呢d聽落比較尖既用詞

粵語名詞有乜好糾正
你班祟支人鍾意奶咪用
仲要逼人奶叫糾正都on9

呢度係講粵語既香港呀

用廣東話富二代啦

你條褲有二個袋呀

淨係有自知之明都已經聰明過啲唔知自己死蠢嘅人

何家二房

dis = 主題樂園 + netflix
驚閪

老實講女叻過男.

屌佢老母 40歲個人都咁撚on99

Op玩保育路線，就算真係要r錢應該會無咁多人反對

呢個堅勁

本身做好多保育野架喇 不過無人知咁解
反而有咩動物一有冬瓜豆腐就發大黎講

樂園有番價值?

最醒係大劉

廢都唔緊要, 係要衝出黎柒果下onL9

唔怪得老豆唔洗佢返自己公司，踢佢出黎做"公職"，屌，納稅人幫大劉個仔刷CV

論學歷佢真係好撚勁
PhD in Law, 美國律師牌, CFA

如果當大劉係富二代，佢堅係勁
佢老豆劉火榮只係普通廠老闆有錢佬
去到佢手宜家做咗香港四大富豪
不過聽好多人都話大劉絕頂聰明
唔知點解個仔差咁遠

Package 好過楊岳橋

想當年有個名詞，叫做「劏得甘」
佢就係靠呢一鋪成名

林峰 、謝霆鋒

你講果D係咪叫星二代

最廢既，應該係董浩雲個仔，佢個仔正仆街

OMDB

距地屋企都好有錢啊。
同埋林峰屋企唔係做明星，所以距唔係星二代。

富二代可以係中性/貶義
但二世祖就肯撚定係貶義
你用二世祖形容劉生係無錯
但用嚟形容李澤楷咪錯撚哂囉

唔好同我嚟無限上綱呢一套
我係講緊二世祖唔等於富二代
從來無逼過你用蝗語

仲有咩叫粵語名詞有乜好糾正
連自己嘅文化都可以咁唔認真覺得可以求鳩其
你學咩人講呢到係講粵語嘅香港？
你連自己講緊乜都唔知呀

講蝗語係侵蝕本土文化
但你呢種不求甚解嘅態度一樣係親手摧殘粵語文化

劉聯雄

二世祖同時都可以中性
因為有錢人先會襯得起呢個詞

你個富二代就可以雙向
二世祖就單向
任你定義

陰d陰d摧殘粵語文化係度扮清高

廢到女都唔想俾佢屌

冇咩留意本地體育，真係唔知佢有幾威
只係間中出新聞話佢地好平民

講起佢又諗返起依條片

咪又係食阿爺老本
佢阿爺就奶共
香港波而家咁死10000%關霍英東條仆街事

Op啲蘇粉廿年如一日
搵鬼買

原來咁撚勁

請槍，代考，買起個professor

樓主都on9.

人地一毫子都唔使拎出嚟，日日洗政府錢，中間唔知執左幾多，轉頭政府又話課十幾億畀佢洗

又真係有條女食左佢

郭氏兄弟

考個new York bar cfa有幾巴閉。求其搵個有錢老豆，自己唔係弱智應該都冇咩問題

你自己search下二世祖點解先啦中性

有冇見過二世祖做生意可以唔洗老豆
政府仲要貼錢比佢洗
50億wow

唔識做生意咪扑下女玩足一世
起碼有自知之明

佢差啲輸哂身家

我同意

你無腦諗
人話乜就乜
何況網路咁多奶人民幣同支那妓工機構
咁都可以做準則

明知係爛仲接手
都係自己攞嚟

霍家最廢

有本事就搞死埋港協

佛地魔跳一次火坑唔夠
仲要跳多次
過多幾年又比人踢走

行本地人路線先應該大執機動遊戲
香港就係得海洋公園一個有機動遊戲玩嘅主題樂園，反而應該搞大啲件事，睇番日韓全部有自己出名嘅機動遊戲主題樂園，例如富士急 愛寶 樂天呢啲，佢向呢個方向發展仲好啦
學生旅行又可以去 情侶拍拖又可以去 家庭樂都可以

呢2個又係好笑咁有錢點解唔真係學音樂

大把歌手窮過佢地都去學聲樂 樂理

咁有錢搵人日日教都得啦

不過音樂講天份 唔係果範又要扮歌手先搞笑

應該交畀何超瓊搞
同伍淑清兩個
肯定有得發揮

鋪王鄧成波個仔先係，搞到老竇要借錢還債

沉船好過敗哂副身家既

二世祖

二世祖中性真係第一次聽

輸政府錢點會叫廢，又唔係輸佢錢輸佢老豆錢

功就佢領，錢就港共蝕不知幾撚醒

李文俊係咪算一手一腳自己起家

你真係咁認為咩
有得比佢屌 條女開定房除定衫la

其實香港咁多個二世祖裏面除咗Bob叔之外個個都好撚廢

係呀
仲要暑假夏水禮個d全部都係佢諗出黎

佢太低調，連新聞都好少會報道佢啲嘢
唔講真係唔記得

你就冇腦
一味反共反上腦

三甲

我直情唔多鐘意依類,但見FB兩登都群情兇湧
兼且好多鬼佬都鐘意pokemon
就知依樣野大有可為
佢可以同老任deal新既主題樂園係pokemon go個道館一部份
有D咩隱boss或者勁野吸引人來
帶起番隻game又帶起個地方

肯定條友唔係傻既就另有後著
上面有巴打講暗黑兵法真係有機會

50億佢再抽少少水，都唔少野

都可以講有錢仔邊會中性

係甩開家世自己去創路果d
都唔會用二代關連去表達
父蔭下既成功點都唔會獨立去睇個人

係近年無啦啦用富二代黎尊重呢班有錢仔
咁鍾意權威咪用飽去

條友4張野呀，佢個時代係睇小露寶既尾水

睇最多應該係龍珠同sd，如果搞少年jump主題樂園，佢可能會搞既

不過唔知佢會唔會係有一個扭曲既童年，咩都無睇過

無知一問 點心狠手辣法?

佢啊哥唔廢
對富豪黎講
唔驚仔女買車買酒屌女
呢d駛唔到幾錢
最驚個仔有野心想做生意
多多億都唔夠

人地明強姦你呀
仲係度講斯文按章講logic

廣東話溝英文、日本文化無問題
人地都無侵略你

支共中文話之佢合理
過主啦
身處係自己語詞要保持都難
仲係度加料

二世祖最正係有本生意經傳落尼

佢地依個家底level做既野果舊錢係搞唔掂不如唔做好過做

知道自己唔掂飯來張口果啲叫醒，老豆又放心，專心研究屌西嘆酒洗得幾多錢

廢唔緊要 但你要敗就敗自己家產 好似鋪王個單野咁
你蝕都係蝕自己錢 但呢條撚屌要敗撚埋香港人個OP
真係剋星黎

因為當年寶詠琴分左大劉一部分身家再留俾個仔，果份已經好肯大份，所以大劉根本無需要再俾野個大仔。

好似鄧兆尊咁 做事唔係特別叻
但搵到自己生活方式 呢口的就真係醒

最怕就個D唔知自己無料又要扮四條友仔
四圍害人仲要以為自己好撚勁 真係唔撚做好過

林作都無佢咁廢雖然唔喺同一level

問題係到底香港本地既消費撐唔撐得起一間主題樂園,迪士尼搞咁耐都係得三年係有盈餘

香港人唔係想執柒左OP咩
而家死馬當活馬醫

係，沒有之一

你真係on9到震

香港冇比英國人殖民？冇比日本仔打過？

on99食賓州啦

咁香港身為國際大都會，同其他文化接軌都好正常。

但你咁反對大陸，都冇問題，走囉，你留係香港做咩姐？日日見到大陸d野你又唔開心

胡仙（雖然係養女）

前全國政協委員，胡文虎的養女，曾經擁有香港大坑道及新加坡的虎豹別墅及7份報章，當年人稱「報業女王」。
由於兄長胡好早逝，胡仙成為胡文虎家族的繼承人。1954年胡文虎病逝後，胡仙接掌星島報業，並在1972年令星島報業在香港上市。胡仙一度擁有7份報章，包括《星島日報》、《星島晚報》、《英文虎報》、《快報》、《天天日報》、《華南經濟新聞》及與大陸合資的《深星時報》。
1998年，受到亞洲金融風暴影響，胡仙於地產及股票投資嚴重虧蝕，而且惹上官非（後稱「胡仙案」，被律政司和梁愛詩介入）。同年出售《天天日報》，次年再出售星島日報予 Lazard Asia，後被何柱國的星島新聞集團接辦。

屌你真係戇鳩唔係扮
反共無問題 但唔代表你大晒
你係到扭曲自己文化仲覺得自己無問題

夾硬係到改個term既meaning都算
連日本無侵略過香港都講得出
定純粹你無讀書

試下佢唔係大劉個仔, 無背景搵閪人聽佢講野

寧願d廢柴唔做野

廢！？人地講幾句昆左政府50億 你講10世都昆唔到50蚊 隨時嘔特

咪撚講到isabella好矜貴咁

低學歷單親家庭出生嘅雞一隻

講緊當下你就扯阿爺阿麻年代
任你搬你咪仲大哂改意思
讀書多都咁懵鳩

沒有最廢只有更廢

如果係貶意，係未應該用二世祖？

羅鷹石d呀仔呀係 李國x 出d人（大部分）仆街還仆街起碼真係叫有料

有問題既係人 唔係OP

話就話蝕, 其實係支出, 支出比其他公司賺 佢有冇份落袋就無人知啦

yes 香港體育界敗在姓霍呢班垃圾到
又要霸住個位

懷仔個級數同呢堆人比佢都只係幫人挽鞋既級數

貶意嘅有
敗家仔: 窮人有錢都可以叫, 形容 敗哂屋企d錢
二世袓: 有錢先可以叫, 形容 靠屋企錢去揮霍, 識洗唔識搵

程度黎講就應該係敗家仔衰d, 二世袓唔一定玩哂副身家, 但敗家仔就係敗哂副身家

而富二代就係中性詞, 純粹形容係富豪的仔女
有錢仔又有d唔同, 因為靠自己發達嘅都可以叫有錢仔

要形容劉生, 我諗敗家仔同二世袓都唔適合, 佢冇敗哂屋企d錢, 又冇去揮霍, 要形容就係個 廢嘅富豪個仔

應該都得 好玩有吸引力既一年黎幾次都得 仲有場耐消費呢 香港真係好多有錢人 但是要佢地肯洗錢落去就要d焯頭先得

二世祖
已經投到靚胎
如果仲有腦有橋
世界大亂

鋪王波叔個仔可否一戰？

其實可以crossover起d臨時設施咪得 又唔一定要長搞

拉過頭馬

尋日記者會講野EE Er Er

佢做特首分分鐘共產黨都玩得死

係咪扮看透世事 專做d與眾不同既事

誠哥條靚霍建寧1年計埋福利有2.2億人工，

懷仔講過佢有超過1億身家。

只以身家論，大家覺得懷仔d身家夠唔夠埋霍建寧身都成問題

香港既話上一兩輩有2-3個傳統真豪宅單位已經有過億，其實香港係大把呢個水平既人。

即係股市跌市時，總有人覺得係撈底機會，於是大手溝，無諗過隻股會一沉不起咁…

堂堂大劉個仔搞到要r五六十億都拎來講

好似係第二大 仲幫手宣傳viutv本土劇

正想講佢

咪臭係 望住港足就想斬撚死足總班仆街 職業足球可以話因為疫情冇場練波

封場唔比練波

佢個樣好年輕 可能有錢人多保養

馬氏兄弟白粉報果幾件都好猛料wo,殺撚左個報販監都唔洗坐仲搵人斬上海仔，比馬生見到我咁講會唔會搵人斬埋我？

musea真係暗到一個點
唔係有高達睇真係唔會過去

入到去好辛苦

我諗未有呢位仁兄之前
Package的確係最廢

難為你講得出

搞個投票
劉仔
父幹車神
波叔仔仔
大岳
呀fok

當鄭家純流？輸到開哂巷架

唔係雞扒妹呀

鄧成波個仔仲叻呀

笑到仆街

口窒到仆街

咪懶醒

食完PCCW 唔夠錢 一身蟻
之後又唔想老豆幫 賣哂騰訊....
依家個個笑佢唔賣既話
仲有錢過佢老豆咁囉

鄭志剛
欣賞佢搞K11 Musea，真係整得幾靚

羅寶璘
逸東改建得好好，自助餐又好食

笑咗!!!!

靠關係入去可以有幾叻？
唔明點解唔喺外國搵條友搞，起碼有料
一係你搵個大陸人，全面大陸化淨係SERVE大陸人囉

靠老婆。。。。

逸東成個番新計劃真係相對做到地道平民飲食特色（酒店內舖位），都吸引到下啲後生，但係啲共享工作室好似冇乜人，唔明點解唔搞下時下嘅文青活動嘢，玩下咖啡調下酒整下餅之類，嘥晒條水，怕蝕就拎樓上客房啲租補貼樓下個場，就咁睇已經有活力過附近酒店好多，起碼冇咁易變炮房

調返轉，係我地前世做錯咩呀ching

有冇人解答下 鋪王波依加其實有點大獲法？

講完句去少次旅行就買到樓就升左上神台啦，政府好欣賞佢講呢d事實出呢

根本二世祖個JD就係吃喝玩樂，食女四圍遊

佢只係最知名嘅廢柴二世祖

按錯負評

收到 會計返

直情唔知有共享工作室
可能啱啱開始，宣傳唔夠

劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒

屌佢家姐

波仔接手老竇生意，動用屋企資產、借錢，然後購入大量三星酒店，揚言要租酒店大王。可惜，大部份酒店都係高價買入，買入之後，就係612...之後就老肺。搞到佢老竇要問人借錢、買鋪填數。

昔日老竇淨係靠收租賺錢，反而下一代想有所作為，最終只係家財散盡

你當波叔個仔傻架

世界上有四種人，好聰明又好努力，
好聰明而唔努力，好蠢又唔努力，
而劉生係好蠢又好努力個種，
本身都無咩問題，
問題係佢做著啲要用腦嘅位仲搞出好多問題，
佢越多嘢搞顯得越蠢，
留喺屋企食老豆身家好過啦。

打手？

佢幾靚仔

咁都叫自己搞得掂吖
同埋賺少咗又係第二樣嘢啦
上面又話要老豆幫佢執屎嘅?

楊其龍

最出名呢單咋
其他野都冇新聞報, 真係唔知LU

試下李嘉誠冇錢，搵閪人聽佢講野

bob叔係有錢，只係同大部份連登仔相比係有錢

冇得同果班富豪比

不過bob好似職業係兒子？

佢講過話係，但唔知佢係謙定係點，我無長期真係追到足

鋪王 身受其害 個仔諗住做酒店大王
點知撞正武廢 蝕到仆街
屌唔知幾多條女同玩具先用到幾十億

佢買hkt係想拆骨黎賣啦，果時資本市場好興咁做。d投資者都預左，只係當時電訊係有國家戰略價值，中共唔想比外國人買，最後叫誠哥出手

再講，賣QQ都係正常決定，咁短時間升左成倍，科網爆左，QQ前景係點果時邊個睇得清

人地廢唔會成日出黎柒俾全世界睇
人地收埋自己玩
佢成日叻唔切咁出黎柒左幾多年

咪亂講，好L多港女like佢。

自己知唔係叻人有家境咪唔扮勁囉
佢柒左成日講到自己努力左好多
點知都係冇成果

又唔使起晒鋼咁嘅
我覺得冇替代 有錢仔囉

佢本身個家業根本唔值佢賣既價

之前個大陸佬已經廢
依個仲